[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論54

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

話咁快又新post

有無巴絲貨到左手

凌晨再睇算數，仲癲過股票

1日起碼10個post

日馬出貨先扣錢
你買既多數唔係現貨 係期貨

投資涉及風險和價格有時可能會非常波動。價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。

BNS要唔要人？
想做義工

飛去日本做？

試下去佢FB 問

我送1800隻落黎 收成1300蚊運費

BnS?

用邊間

第2間 EMS
平啲就730
但驚比人偷貨

BNS 加油
即係日本倉應該每日食到2,500-2,700 件貨

當每隻加1蚊囉唯有

係咪計左size

親自買罩 咪俾錢炒狗

呢幾日訂左兩千個
夠一家五口用
訂多放比巴打們

收左工啦

咁多

大家有幾多搶幾多呀~個垃圾政府冇口罩

同你一樣三次元amazon japan gk, 一樣未扣錢, 到而家仲未有消息
我所有網上買既一單都未郁過, 其他就CUT哂單

行開一陣就開左幾個

2月中尾先到

認真咩

今日1點1055數已扣

Ching 幾時買

加密

可唔可以同你買

岩岩張健宗話一年3000萬個口罩

日森架啦

留個tg可以嗎

咩都做伸手黨

今日已經比amazon cut咗單
明明preparing shipment

話說我都等左幾日, 發現條線原來會愈來愈長架

一人得幾個口罩
真係要蒸口罩

扣數又唔代表會送

有冇人可以話比我聽Iris唔啱信用卡比佢Cut 係咪要自己sd email比佢先拎到refund
同埋美馬係咪都係咁
兩個都扣曬錢

中尾先到香港會唔會都可能返晒貨?

第54個POST仲有人伸手

要 填enquiry form

搞到我唔知排唔排現貨好

rakuten24買果兩盒超快適28號寄出
今日shipbao終於入左倉
好感動

標準答案: 有第一頁?

Yamato 仲係流山停左

[u

可以換下叫佢地問廢老宗拎罩

如果bns唔收件貨彈返轉頭，我可唔可以改地址轉第二個倉？

難啲啦
支那咁大需求
香港點買

23號

有心由 第一個POST追起
我唔信買唔到呀

Amazon 買medicom 岩岩俾人cut 左單
無email 通知大家自己登入check 下

好絕望

手機用戶

不停F5個PAGE都見唔到...

我都係得呢一單寄出到咋
其他都話唔知幾時有貨取消我張單

你地total訂左幾多盒

係咪兩個網都要 唔該巴打

想要2盒thx

2615 係咪唔啱用

巴打你medicom本身買左幾多盒？

留名 想要幾盒

#1

疑似假口罩 依家係wtsapp群到瘋傳緊
有冇ching確認下係咪假

lm thx

電話好搶d

都search到喎

我就係成功例子

你地搶唔搶到 我見1636 果啲未試過有貨

2次

咁鐘意伸手 去facebook IG 伸手啦
大撚把人收你錢
幾年後比貨你

叫ig做ins，自己諗啦

已經填咗bns日本倉地址
如果唔收就仆街了
而家仲未ship
要ship 咗先可以申報俾bns
好驚唔收

我都係唉

有冇人教我點老笠，新手冇經驗

唔係 只係店鋪收到你既order 佢可以prepare 好耐
出封好有禮貌既電郵問下囉

呢度啲巴打真係幫左好多
但唔好放program
太多炒狗

Send電郵問啦
日本人覆電郵好快手

我就係見#1個excel有話PFE VFE要有 但係BFE係基本

我係收到mail叫我cancel

其實平唔到幾多架咋
有啲50/60/65一個盒
佢幫你入箱都係返度
揀間快啲 起碼你快啲有口罩
唔洗左撲右撲
Bns太多人送去 佢去附近既郵局寄
咪一樣住塞住果間局

買啦

如果扣左錢，但佢又出email比你話無貨，咁即係無？

一盒都出貨

超快男

不能同意更多。

我唔明點解佢cancel 左都唔email講聲 今日自己check先發現

program都有

點都係上amazon鬥快下話，你唔諗下幾多cd rom

又唔睇#1

其實bns出貨點都快過ems

正路每人每日用2個 ⋯

入到去係無㗎

我全人手買，買到飽，救咗成班friend，講明唔可以囤積夠一個月貨就分俾人。

點做到

你買幾錢一盒？

點解amazon jp某d product會係個list到突然出然 但明明禁到入去無貨 佢都會keep住出現係個list到?但如果係third seller,一無貨就好快會消失?

搵到間穩定量 一日發貨嘅正常價外國網 果然少人知先可以safe

Same 到依家得一盒1055

為左比假希望你囉

我都想知,明明寫有貨

你慢左
係買到

想要兩盒pls

未試過買到啵

得rakuten24出左超快適

當一盒50隻連運費都係50蚊港紙，一箱20盒，而家250蚊一盒賣出去都有人要，發達

Thx bro
Tg:lifeistiring

無野啦 我爬完文睇緊個YouTube 教學

Bns咪又係用ems送黎香港

佢老豆老母遲啲生cancer中肺炎 要日日入醫院 呢個數差唔多啦

兩個人 800 夠哂啦
一日兩隻 兩個人 一個月先百二隻

集運同散件唔同

你地禁到果d係咪香直寄香港，定都要集運

要集運

每日都有人加入
今日比你買到 你3月先收貨啦

原價買到就話
而家翻貨無期
自己都唔夠用 你唔入定 點知之後點
一日一隻好快無
政府又無提過 入到定入唔到貨

有冇手足喺泰國Lazada果間Safety Gloves Online訂左Medi infinit口罩?
你地幾時訂 發左貨未?
利申: 我28號訂到而家都仲係Processing, 仲未發貨

樂天超無良商家超大貨7000盒

超快適7片女裝，原價405yen

佢賣1690yen一盒

除返開17蚊港紙一片

可以直寄香港

急用就頂住檔先

但我出番去再睇, 佢又比我add to cart , 姐係仲有貨啦, 點解唔比我買?

一樣

有多比老人家有需求人士用唔得既?
祝你全家中肺炎死

呢個鐘好似冇乜貨 去左放飯？

咪撚比佢賺

因為超快適可以當condom用阿
咪再問 自己追post

我唔加密，就是想比cd rom睇，

17蚊唔洗排直送，起碼叫有得戴

再諗，就要戴奶罩出街

想問呢款cone mask得唔得？
呢type口罩冇寫standard但係就話
fluid resistant同空氣病原體

樂天直寄小心間舖運費收勁貴
有啲舖亂咁計個運費

D人開始唔理性 3-4蚊隻照掃

係泰國買左klean

日本EMS唔正常呢

4蚊樓下都合理價

香港大把有錢人
最緊要日本貨

依家係咪冇野玩 好想玩玩

你繼續

要命定要錢呀
果班TG撚
快手入貨啦

岩岩問左可以減到£20一盒
有無人有需要?
未知可以訂到幾多
我盡拎

唔建議改，多一事不如少一事

彈左鐘物流公司會安排再送，等下算啦

我買左直送 ems 計我6千幾羊

你班仆街係到炒口罩,祝你地班仆街中撚晒肺炎

係集運網填緊資料，想問運單號係tracking ID對嗎？太多數字唔係好識分 thank you

係呀 同一款唔可以買多過三盒

我無cut 但好驚

想要4-6盒 唔該巴打

日馬依家7 8000一盒係唔係正常價
岩岩開始研究

支持
炒狗死全家

Mij 3蚊我都照掃啦
問題係掃唔到
你地日森禁到又點 又唔係100%比到貨你
而家有現貨係king

呢隻日版有齊bfe pfe vfe 99%
但韓版咩都無寫
係咪無用

我一入去見到your order吉左，即刻想上黎問

yes

無肺炎價1200-1300

我買左啊... 29/1晚買完
但一直未ship到

炒狗死全家

係呀係呀 頭先又話3-4人家庭一萬個係基本 你基本又點會包括買老人家同有需要人士呀? 你條碌柒幫你老豆老母揀定位啦 有個戇尻弱智仔都個頭近架啦 買咁多口罩燒落地獄比佢地啦

買唔起了 順期自然 仲有一百個mask係手

TG撚又黎伸手啦

依個真

日本市面幾乎90%藥房已經清晒倉

唔好諗住再會有大量平貨

有冇人已經ship走左

以前未興用集運嗰時試過買條輕身褲收我5千幾yen運費
份件嚟到睇返張單郵局收2千幾yen

啲tg黨好煩

做嘜撚野呀你

最狼死係佢

想要兩盒
一家五口得返一盒 啱啱Amazon畀人cut單

唔多啦
我夾夾埋埋買左成千幾蚊
4人家庭再加兩邊長輩
唉 錢事小 但咁樣禁法其實好攰

洗唔洗 你買幾多個

block哂等佢地單機 yeah

係好攰 冇晒私人時間

今日取消ORDER, 之前VISA俾左錢, SMS收埋, 想問下點CHECK佢退左錢未, THX, 我只見轉左去CANCELED ORDER果度, THX

alibaba.............

又留tg 好煩呀喂

你咪網上銀行check返有冇退 要幾日時間先退到

睇你自己EBANKING, 你預7日內

好撚彩呢幾日home office
又無乜野urgent做
聽朝又要再捕住
各位手足加油

我要1盒夠 就快要打真軍上街

感覺自己俾2106玩緊

Thanks !

靚絲留tg平賣

見到㩒唔到

即係外國版淘寶

諗左一陣698yen 30個買唔買，好似好貴時 就冇左了

完全買唔到

gobuyship好定shipbao好？

1月30日から2月1日の間に到着予定

我仲等緊 流架?

快

即係淘寶 不過for外國市場

你唔識字？

Same

不如佢收返 唔好呃我啦

而家200蚊50個已經變左基準

岩呀等左好耐

邊個網啊？

想問下琴日買左832有扣一蚊但今日買1313冇扣錢正唔正常？ 定每買一樣野都會扣？

點解我F5極都係無
我已經係第一個巴打講後5秒Ctrl+F5

做人唔好甘自私 我同大家CD ROM講下邉到有大貨啦

快D去amazon打HKGOV

冇quote到 我係呢隻 上面話伏伏地

買咁多 抵死啦 咁撚貪心

540個白元
$425 扣埋 rebate $39x。

未計運費。

恭喜哂

咁樣仲會唔會出貨比我架我收過銀行扣錢email

23/1 樂天 超快適都cut

咸左

佢話cut你單的同時付款手續已經取消左

自己check credit card record啦

算貴？

小貴

訂唔到2106

日馬出左貨有tracking number係咪安全
屌好驚又cut

會LOST

擔心集運好過

總有呢種人既
算啦唔擺得耐

想問下美國口罩 無ASTM 但有Hospital Safe - Natural UVA and UVB Protected 有無用

我都係

屋企平均每人得返5隻
跪求1-2盒應急
@bye9byeeeee

究竟係點訂到2106 我係咪地獄黑仔王

+1

所以我都係用4px算

依度買口罩好似炒股票咁

未炒過
想問下點樣似法

寧願你出街派比冇帶口罩排隊既公公婆婆
都唔好係連登搵人
你老味班柒頭入黎網購POST
扔低個TG?
你估代購POST呀
係既我賣比你啦 5舊水一盒 過數 2021比貨

繼續f5先

有

價格可急升或急跌
過往嘅表現並非未來表現嘅指標

有冇人最近去過日本買

唔好F5咁快
我已經收左皮俾Amazon ban左無得F5

我已經由佢一開始2106f5到依家

求集氣
今日訂果d勁生性 朝早訂夜晚出
有十幾盒
成功到香港既會派幾盒比有需要人士

好似2-300羊

早2日訂都未出

一按加入購物車 最後變咗你的購物車沒有商品

同你一樣訂Iris，佢無cancel我，道歉唔夠貨無辦法即時比我，叫我等排貨

讚成比老人家
佢地真係無乜渠道買到 又唔識買
諗起佢地排好耐買好貴既黑心口罩就

900幾蚊
我兩個鐘都係度
是撚但啦

有邊隻平嘅唔使食

當然唔計
好想知值唔值得飛去買

宜家隻隻口罩價表個頁都唔俾我入

Cut咗保平安 利申已cut

唔夠玩啦

岩岩一次過有三張單扣錢

依隻得唔得

我覺得BMC 1141 同 SmartBasic 200最抵

冇了 完左

shipbao

我搶唔到熱門野 可能果d有貨

有冇人知依款係咪假貨?
查過川西工業，口罩編號應該係#7030

下面係間公司網站:

藍到仆街

1313
150隻仲抵

VFE唔係最勁咩淨係VFE應該隔咩都得

請問呢款合唔合格呀 係金裝 唔係普通版

(黃色經濟戰)其實開黃店製造口罩等人類保護產品可永續民運

(留家罷工)唔出街先係抗武肺重點X唔係買口罩X

唔該ching

呢款係咪公認假罩？

shipbao一樣爆,不過邊個爆得勁啲就唔知

如果個口罩戴得10分鐘就除，係咪都唔可以重用

理想係BFE > 99%
你呢個得95％，好過無嘅，留返4％睇彩數

4px最撚好其實 好似仲好多位 唔叫佢見救命 又快手

俾人ban左ip，熄左個router再開過啦

有冇Optimus嘅巴絲終於出貨

搞咩黎

是咁的：我見到個個香港人都求罩心切，我都好想幫香港人，我問左很多人，已經搵到可運日本口罩來香港的方法。我發誓我唔會食人血饅頭，口罩只會照原價出售。
想訂3萬盒返黎。
但...... 幾個問題要解決：
1）資金：叫人落訂，會唔會比銀行封戶口呢？如果唔得，即要到時交收即場收錢，咁點比錢廠商呢？
2）存倉：3萬盒放邊？
3）分發：點交收呢？（其實想只限黃絲，見到d踢閘癈老唔想比佢地）

大家有冇咩建議？

等緊

你用bots??!!

你地用果d集運係咪全部計實重

問BOB叔

搵鄺仔

Agree

如果真係咩罩都無 都要頂硬上架啦

點解係假口口罩嘅？如果個包裝盒係藍色呢？

幾家人一齊訂左十幾盒

［突發］泰國大量3m口罩被大陸人搶購

level3?

禁一次 Change payment method 會轉返JPY

十幾盒

有冇人前日買白元仲未出貨

六點幾有食咗一單

今朝扣左錢 未出貨 Arriving Saturday

哇

45分鐘前有7573盒

而家7429盒

分分鐘聽日無晒

琴日

靜啦

我都係。今日扣左錢

睇佢9成9係拎d二手口罩黎賣

而家D人真係要命唔要錢

點樣可以mon到咁平

好似好大盒,成罐蛋卷咁

天道酬勤

呢隻有冇人買？
我買左 見到評價幾差有d想cut

買左3盒 1.2 kg
集運計體積重成2kg

我cut 左

Medicom 比CDC落柯打叫CUT
我都比人斬左

有計體積咩

我今日無見過

咁要睇下你用日本代運 定 EMS直寄香港

日本代運計面積OR重, 7片裝唔算大件, 應該唔會好貴, 但好多集運都爆倉, 可能要耐少少先到香港

要快既就一定係EMS

但運貨相對貴好多